港人壓力大 西環老店推出「粗口月餅」大受歡迎

備受內地人追捧的美心流心奶黃月餅券上月起兩度開售，結果全港各分店均引來不少市民排隊購買，當中更不乏炒家轉售圖利。距離中秋節還有個多月，西環一間30多年歷史的餅店推出「粗口月餅」，負責人於其Facebook專頁率先推出「X你咩哈哈」月餅，聲稱要為港人減壓，笑言：「到時你想送比老細 奶奶 新抱 高官 就隨便你喇」。

位於西環的華爾登餅店自稱由1984年開店，至今已有30多年歷史，他們日前在其Facebook專頁推出「X你咩哈哈」月餅，隨即引來網民蜂擁訂購，昨日晚上他們再於專頁預告，未來將會推出一系列粗口月餅，「打七你 寶寶」「心好累 仆街」「好X正 呀喂」「X你咩 哈哈」「痴膠線 親親」及「係愛呀 哈利」月餅，未來將會公佈訂購詳情。

網民點睇
JEssica Choi：要儲齊一套
LAM K K 快D整好post哂上來睇吓！
Cherrie Cheung 可唔可以出隻一盒有晒6個款

有創意過d冰皮啦

係愛啊！屌你個閪

腥香港人? 咩叫打七你 寶寶

一定有師奶投訴話教壞細佬

串酒里2.0?

Baby condom

不倫不類

果班垃圾不值一提

依家做生意梗係想大陸佬like啦
你班香港人買少少就多多要求

寫18+咪冇得投訴囉

大陸佬係比港喱好𠱓

上次成人展俾人投訴

依家乜鳩都加句粗口落去
無撚聊

買完影張相 就丟得

咁你有乜高見？

報刊辦、淫審處又嚟關顧

印條撚上去

投訴佢啦，出埋啲低俗野

咪就係香港人寵慣晒班撚樣，咁撚低俗都吹奏
9成9係因為月餅上面個粗口字過癮，而不是個餅啦
咁班撚樣老闆又可以食住上更加自我陶醉緊

有冇d 係屌柒中國人既

有

第二日即刻食環上門話消防有問題 唔比開鋪

係愛呀 哈利 幾正

求卡通人物名......

pop子

屌你咩，哈哈

淘寶訂返個自製月餅模就做到
換煲唔換藥
咁就一班人狗衝

係好撚易 自己上youtube睇吓
師奶都識整 尤其奶黃月餅

咪臭系 一啲文化都冇

Pop team epic出月餅都得啦

送一打畀蔡若蓮

心好累

忘了愛 好啲

點解佢出粗口月餅會幫到我減壓

有冇人覺得好幼稚無聊

有冇得整若蓮喪子

我反而覺得可以送俾果啲開口埋口 「寶寶乜乜 寶寶柒柒」嘅人
再自稱寶寶, 打七你吖嗱

全部入袋遮住句粗口先買

唸起D 廢中廢老打開包裝，見到D字既時間個谷氣樣就

有幾難

要工廠先整到月餅？

屋企整唔到？

撐粵語